金庸如果係現代,係咪只係輕小說家

龍傲天既主角
後宮
奇遇

原來金庸係古代............

係樓主出世前咪古代

係講故台

尋日過身所以尋日都係古代
今日halloween先係現代

我覺得系，這年代個個都督手機

第一個寫嘅，係創世、開路

後來者叫抄書、套路。

套路蝗字勿用

睇開大陸小說，梳